其實好多窮人都唔明，生仔除左累左下一代，最緊要累埋自己

好似新起公屋個班唔鹹唔淡住客
或者住劏房個d
其實點解要生仔有咩得着
話咩累左下一代呢d唔講講到尋
最緊要係累埋自己
而家個社會你窮基本上冇得翻身
但窮極揾份萬頭工
同老豆老母住又好
揾人合租又好
你唔生細路生活係香港地人生都唔會太難過
食乜有乜
社會相對自由
一部電腦電話提供大部份娛樂
機舖卡拉ok club馬會冒險樂園商場食肆aia美食節
三間電視台睇到你唔睇
行山滑水健身遙控車滑翔傘
日本韓國台灣曼谷芭堤雅布吉
世上咁多野玩玩三百年都玩唔哂
而家唔係叫你玩車玩錶hifi呢d奢侈野
就算去旅行通街平機票窮人都afford到
但窮人一生仔人生既唯一意義就等於無了期揾食養家揾食養家揾食養家
明明有條易行d既路點解偏要……挑戰自己？

大腦俾條短撚控制左係咁
因果報應黎

咁你會唔會自己了斷自己?

兩公婆月薪加埋冇5萬以上真係唔好生

窮人覺得下一代可以上到位幫到自己脫貧呀嘛

冇計呀 班傻仔以為生咗個仔出嚟就可以 光宗耀祖啦

頭大無腦
可能個頭大過條撚
所以用下體思考
呢個時候敬請安全移除下體

2017了

唔撚係掛

有錢買野玩仲安慰

如果每次避孕都中咁果啲人點

有咁醒就唔駛窮啦
好多窮人尤其上一代衰在冇遠見
係又生唔係又生諗住挨到個仔女大就得
咁跟住呢? 錢佢後生又儲唔到 仔女又養唔起佢
最後咪臨到唔過得世做隻廢老妹下妹下囉

識諗就唔會窮啦班垃圾
人廢做乜都廢

生小朋友本身係一種好大既責任同負擔黎，但問心，社會上有幾多pair夫婦真係做到 “我了解並且要繼續” 先去生小朋友。 錢又唔多 教又唔識教 ，冇啦啦帶個人命黎呢個世界把撚呀？

窮人唔生點為社會（有錢人）提供勞動力（服務）？

買唔到樓比下一層都冇資格生啦，試諗下個仔大個左住邊

買唔到樓比下一代真係咪生
窮人生仔，折磨自己

有錢人同政府最想窮人生，生多d奴隸出黎
香港基層人工之所以咁低都係人太多
同埋而家階級已經好分明，普通基層唔好ff自己做到中產

窮人生仔 害人害己

其實中產都係比份工綁住 但你可以話生活比上不足 比下有餘
真正有錢人係唔憂食憂住養仔女更加唔會太大問題 有得揀返唔返工
甚至坐係度資產都增值緊 呢d係窮人唔識/做唔到既野